伊朗首次攻擊以色列軍事目標

在美國宣布退出伊朗核協議後，伊朗和以色列緊張局勢隨即升級，伊朗首次向以色列軍事目標發動攻擊。

在以色列北部邊境，氣氛緊張，有居民要到防空洞暫避。

以色列軍方表示星期四早上，駐守敘利亞的伊朗革命衛隊，向以色列位於戈蘭高地的軍事據點發射二十枚火箭炮，鐵穹防禦系統成功攔截部分攻擊，未有造成人命傷亡。

以色列其後向敘利亞發射多枚導彈，擊中包括防空據點、雷達站和軍火庫等目標，以色列消息指行動是報復伊朗的攻擊。

侵侵會唔會出動

伊朗

開戰

世界大戰抹黑宇宙了

洗牌

打佢老母伊狗

不自量力,以色列一隻手指都玩死你伊朗

波斯做咩咁睇唔開，想同美國打場全面戰爭

以色列又有藉口打人了，求之不得啦

咁癲？咁同宣戰有咩分別？

以色列實還擊架喎

六日戰爭 2.0

又打 打咁多次都輸
仲要打

好多連登小學雞唔知道波斯唔係阿拉伯果個種族

什葉派既伊朗同以色列交惡，即係益晒遜尼派以沙地為首果幾個阿拉伯大國

不過有幾多個會知

侵侵又贏

支那贏曬

訓醒未

想知美國會點玩

9up 唔洗本

痴撚線講完自己有無笑

唔計以色列嘅話可能係

仲以為伊朗係巴列維王朝咩

以色列等左呢個機會好耐

開打！！第二次 6 day war!

退出左之後伊朗郁手先就打得

用以色列 實戰軍備能力

內塔尼亞胡等咗好耐

以色列=美國

都唔關邊個總理事，家國情仇

世界大戰始終都喺避唔到
太多潛伏的不穩定因素

唔熟伊朗

其實點解要同以色式打?

係中東 以色列>美國

其實以色列好仆街 ＿

世仇，宗教問題

中東一日有回教一日都無可能和平

新年以色列好似親支那多過親美國, 以色列用美國HACKER program攻擊伊朗核設施, 無通知美國之於, 仲ON99將個CODE流左出街外, 之後同黑馬反左面

有邊個中東國家唔仆街，比起班伊斯蘭佬都係以仆制仆

依家真係求仁得仁
你自己先手打埋黎
咁我還手好公平姐

睇黎得你先知啦 你咁撚醒

回教都係垃圾

又伊斯蘭教

以色列好似猶太教

比回教好一萬倍，雖然都係on9，起埋唔會叫人奸淫虜掠

點解唔搞沙特佢先係真正大魔頭

...咁on9

超撚霸道

臭閪支那偷香港人錢同香港人政治權力叫乜

但以伊朗做美軍裝備測試對象 夠份量

最後都係益美國

地係買同打返黎嫁。國家級既戰爭打贏左就霸地人類自有文明開始已經係咁嫁啦

沙特 以色列 伊朗全部都係仆街
只不過美國支持以色列
可以制衡到沙特同伊朗

建議你google下波斯灣戰爭

有戲睇了

巴勒斯坦人好慘 超想以色列仆街

五毛狗係咁上下

以色列架F16 tune 得仲好過美國自己tune
以色列空軍放眼世界都都叫數一數二
分分鐘剩計空軍對英法都唔會輸

巴仔班垃圾贏對你有咩好處，以色列起碼出口運到d靚生果黎香港

core都係intel以色列個研究中心研究出黎

伊朗rip

但以色列都好仆街 搶鳩曬巴勒斯坦嘅地
兩個都唔抵幫

睇下想美軍試咩武器

移平德克蘭

咪係，連登仔以後都唔好屌柒中共啦，鬼叫你拳頭唔夠人大咩，中共勁過你班香港人咪大條道理赤化香港囉

以色列軍事世界級...

一個沙漠地方可以以科技整到有水用加種到農作物真係好撚屈機

反而隔離班垃圾國家垃圾蛔真係冇眼睇

但佢地實戰經驗係好足
以戰養戰咁
軍裝就都美國想試乜啦

吹大左，以色列空軍極其量只係中東數一數二，
同西方國家比冇得比
從最基本嘅生產鏈，去到戰術情報整合已經收左皮，
空優同支援比英法撳住黎砌冇難度

法國

美國養住以色列大把著數
中東金牌打手
以唔驚養狗咬春袋
最煩係畀以軍狐假虎威 有時要撲下火頭

傻鳩
以色列要同班撚頭親咩
一個打哂你全部

收皮啦 香港有打過大陸咩 班阿拉伯友仲話乜嘢打爆以色列滅佢國喎 結果打唔過以色列 重要被人搶返地 之後咪要死狗咁吠囉

南非同羅德西亞有板你睇

英國就有可能 法國就

似乎係以色列出手先, Trump一話退出Iran Deal, 以色列就攻擊敘利亞境內嘅伊朗軍隊

講緊巴勒斯坦人喎

件事好on9
係英國外交亂黎搞出
巴佬被昆

一日唔世俗化 一日都係閪爆

咁仲衰 中東屎極都肯同以色列拗下手瓜 香港直情連反抗都唔敢反抗俾人踩到上心口 如果香港人咁有志氣有種就同中國宣戰 唔係你地就連中東佬都不如

第三次世界大戰都似係中東引起
依家連金仔都會為經濟停戰
但中東佬終極目標就係要對面全家死清光

猶太教先係真係既起源

兩邊都係咁諗
以色列要起聖殿

都無打到伊朗領土
搵叙利亞做戰場

第三座聖殿 起好就會未日

猶太人vs 波斯人

口交部：「中方呼籲雙方克制，應以外交手段解決問題」

之前有班癲佬走去聖殿山搞聖殿奠基儀式，即刻比d 蛔打到仆街

仲有兩座？

如果自己國家死一半人可以換到對家滅國
兩邊都肯定毫不猶豫贊成
佢地信仰真係 大過所有

敘利亞局勢真係亂到七彩
俄羅斯，美國，土耳其，伊朗，以色列都插隻腳落去
仲慘過伊拉克

同一個位置，起過兩次，拆左兩次。
聖經預言若果聖殿再次建立就係世界終結

無兩座 係古時已經爛左

講民族向心力佢地真係好癲，咩日本韓國都可以行埋一邊

仲話侵侵拎諾貝爾

伊朗中晒計

侵侵又有藉口出兵

好開心可以見證到

敵基督 我想見到

第一第二座比巴比倫同羅馬拆左

你又知可以見證到 可能又拖多百幾年都打唔成

簡單講
伊朗=回豬, 好多人以前住以色列地區(以色列未立國)
2戰後 以色列立國, 國家分開一區區, 有D比以色列人(jews), 有D比回豬
回豬唔制, 雖然果度原本冇國家之分但一直住開,
打左N次回豬都輸, 每輸一次就割咁D地
而家列色列大部分都係jews

乜你會打開個垃圾桶細分啲垃圾
分可回收桶不可回收都畀多你啦

回豬都係輸左唔認輸既動物 主要原因係人命唔值錢

現今局勢真係好大機會發生

你睇下今年世界格局變得幾撚快,下半年應該仲有野睇

其實猶太人真係好勁 俾人滅左國咁多次 成個民族分散晒 過左千幾年都仲可以咁團結復國

本身六日戰爭約旦都亡得國，係聯合國唔比以色列霸哂d 地

無其它國插手以色列一定唔夠伊朗打

所以抵佢地復國

有人話冇美國支持,猶太人復唔到國,不如諗下美國係屬於邊個先出聲

唔好傻啦，以色列射粒核彈就打完

係，其實係調轉，以色列先係大佬

X2

五毛真係滿口歪理

猶太人掌握左世界上一半財產 民族性又勁 仲有猶太教
猶太教更加係基督宗教同回教既起源

全球反猶人士好應該支持伊朗

第三座會俾中國中標，然後成座冧咗

天滅中共

以色列思維:邊個打我我就打敍利亞
敍利亞:.......

根本好明顯美國退出核協議AIPAC就係幕後推手
計劃通啦直頭

陰謀論睇會唔會係cia 做.... 伊朗咁玩等於送個牌俾美軍介入一樣

世界大戰 3.0

侵侵認咗耶路撒冷係以色列首都， 已經擺到明企係以色列嗰邊， 咁都夠膽開戰， 唔通伊朗諗住用核彈做最後武器？

美國大部分猶太人都好有 其實以色列先係大佬 相傳共濟會係猶太人建立 係猶太人幫美國從英國人搶番黎

點解伊朗咁睇唔開

呀桂都知美國企以色列個邊啦，係會唔會咁明顯姐

回教 猶太教 天主教
全部咪又係信同一個神

又幫侵侵拉票 間接證明力架總統條約係廢 發唔發展核武都係會打人

不嬲都明顯開
AIPAC幾乎係美國國內影響力最大lobbying group
話美國政府係以色列扯線公仔都不為過

問題係人嘛...

唔係所有穆斯林係恐怖份子，
但基乎所有恐怖份子都係穆斯林

我意思三個都係仆街
只係程度上嘅分別

以色列係開發左嘅中東佬
我可唔可以咁理解

吓...撳住砌
講空優以色列贏9 條街wor
係計埋其他因素我先保守話唔會輸
英國F35 數量同以色列差唔多
但係計埋其他舊颱風加埋大約400架戰鬥機
比較以色列最頂級嘅F16 300 架,F15 100 架
戰鬥力都差幾遠下
法國直頭唔洗講主力機出名垃圾，數量又少過以色列
新有100架Rafale, 舊有百幾架幻象2000
完全唔係F35 加F15,F16 同一水準

唉係人都係仆街

錫安主義者一樣會搞恐襲

天主教以前都仆街 去南美洲殺瑪雅紅番 迫人改教
仲有十字軍東征

記得睇過本書好似係咁

中東既阿拉伯人以前係冇國家既一堆遊牧民族

而伊朗係以前既波斯, 本身係信拜火教

後後來比阿拉伯人入侵先信奉回教既什葉派

佢地反而係同成個阿拉伯大部份既國家遜尼派為敵

所以穆斯林自己都要先爭邊個派先係穆罕默德既正統

然後再想保住現在既聖殿山伊斯蘭教聖殿

伊斯蘭需要出多一個薩拉丁

Golan Heights其實係敘利亞領土

以色列 ＝ 美國嘅主人

波斯以前既文化幾勁 睇戰狼300就有講

出多個希特拉仲好 專殺猶太人

係，但比亞歷山大一個人收左皮，都真係好誇張

希特拉呢家出世又未必係殺猶太人，當年佢都只係想係國內搵個民族敵人 呢家可能殺難民

仲有以色列空軍有好多實戰經驗， 質素應該高過 RAF

以色列d 特工 情報都已經勁過美英多多聲

希特拉喺現代出世好大可能會做返畫家

佢啲作品其實係幾靚架

世界上需要一位狂人清除人口過盛既問題

仲要回豬吹晒大雞 連同附近幾個國家都唔夠人打

定係佢會似係陰謀論專家呢 佢咩神秘學都信 當年派人去西藏搵香格里拉 仲順手帶幾個喇嘛番德國

自古以來？
Un有無話以色列偷呀？人地無話喎

仲話搵約櫃添
被命運之矛啟發

現形？

話係偷既都on撚9 支共個政權就擺明係偷架喇 又唔見佢去支持下國民政府

巴仔對世界既貢獻？
輸出垃圾人口？唔岩，成國都係垃圾
Brown nigger真係最垃圾人種，仲衰過nigger

上次就真係英美係聯合國搞搞震

打左百9幾年啦 有咩特別

回佬敢用核彈應該一個鐘後比人核平

呢張圖正正反映左伊朗係同差不多成個阿拉伯世界敵對既
因為佢冇參加六日戰爭
但其實呢個六日戰爭都係美國同蘇聯各自背後試武器

Ww3ww3

s400無料到？syria比人炸到hi hi

夠撚人打咩

一人四個老婆仲要不斷生....未計多過四個老婆果班
蛔既終極目標係大家都係木屍淋

其實係無 連黑人都有猶太血統

其實伊斯蘭教發源自聖城麥加(伊拉克境内), 做乜仲走去同人爭耶路撒冷

起聖殿 ww3白熱化 全球死3分1人

耶路撒冷 麥加 麥地那 伊斯蘭教三個聖城

找死

同埋點睇都係以色列霸耶路撒冷 而唔係堆中東國家去爭耶路撒冷

伊斯蘭教比男人有多妻係因為以前佢地係沙漠地區

男人去畜牧做生意死既機會好高(同埋古時果頭好多戰爭)

變成有好多寡婦同冇人照顧既小孩

所以穆罕默德先定個教義可以聚死左既兄弟同朋友既妻子給予照顧

不過伊斯蘭教徒D男人點解成咁克苦同肯犧牲

因為可蘭經入面講死後去到真主身邊

就可以有無限既處女比男人享用, 日日都可以酒池肉林

哇屌
型呀呢獲

所以見到條友話以色列只係中東勁
同西方冇得比，英法可以撳住砌
我直頭笑到噴出黎
講硬件，空戰戰機數量以色列>=英國>>法國
質素以色列>英國（計埋F35)>>>>>>>法國
講軟件，以色列有數一數二嘅飛機工程師
你估將架F16 Tune 得仲好過美軍係容易？
空軍實戰經驗多，真正出擊仲多過人地training

雖然冇一半但都照收貨

The history of Islam concerns the political, economic, social, and cultural developments of the Islamic civilization. Despite concerns about the reliability of early sources, most historians[1] believe that Islam originated in Mecca and Medina at the start of the 7th century.

耶教係早過伊斯蘭教幾個世紀出現喎大佬

伊朗做乜打以色列？

表面就為伊斯蘭兄弟, 實際驚以色列食下食下食埋自己

伊斯蘭世界仲唔去馬

好心搞左沙特先啦

以色列一開波炸埃及機場呢下開局開得靚 定左至少20%局

屌你老母，呢條五毛長期活喺平行宇宙

聽到既版本稍有分别
係話當初穆罕默德創敎之初人數少但又要奪返麥加先set左男人可以有三妻四妾條rule等男人可以瘋狂屌閪生仔

全block啦

伊朗 係伊斯蘭世界敵人多過 朋友

呢鑊俄仔 火雞會唔會又加返腳

出核彈先叫醒我

如果兩個襯家伊朗以色列真係打，神早用大殺傷力武器將人地滅族啦

擺到明做戲黎刺激環球經濟

學金仔揾位入市

猶太人都唔係信耶教 係信猶太教
耶教係公元元年先開始出現
猶太教係公元前摩西五經果陣已經出現

利申：9up

中東大戰 爽呀

機會難得 蠢人出手完要受返個果

睇睇張圖
你咁都仲去打以色列?
哪來的自信

收工前搵到呢篇野......幾有趣

世界上所有反猶太主義的起因是什麼？

回答： 為什麼世界恨猶太人?為何反猶太主義在很多不同的國家如此猖獗? 猶太人有什麼不好的地方? 歷史已經證明,在過去1700年的不同時間,超過80個不同的國家將猶太人驅逐出來。 歷史學家和專家得出結論，至少有六個不同的原因:
•種族理論——猶太人被仇恨,因為他們是劣等種族。
•經濟理論——猶太人被仇恨,因為他們擁有太多的財富和權力。
•外人理論——猶太人被仇恨,因為他們不同於其他人。
•替罪羊理論——猶太人被仇恨,因為他們是世界上所有問題的起因。
•殺神理論——猶太人被仇恨,因為他們殺了耶穌基督。
•選民理論——猶太人被仇恨,因為他們傲慢地宣稱他們是“上帝的選民。”

這些理論有什麼實質?

•關於種族理論,事實是,猶太人不是一個種族。 世界上擁有任何膚色、信仰或種族的任何人都可以成為猶太人。

•經濟理論指出猶太人富有，這並沒有多大份量。 歷史已經證明,在17到20世紀,特別是在波蘭和俄羅斯,猶太人極度貧窮,如果有的話,他們在商業或政治體系中有相當小的影響力。

•關於外人理論,在18世紀,猶太人拼命地試圖與歐洲其他國家同化。 他們希望同化會使得反猶太主義消失。 然而,有些人越發地仇恨他們，那些人聲稱猶太人的劣質基因會影響他們的種族。 二戰前，在德國尤其如此。

•關於替罪羊理論,事實是,猶太人一直被仇恨,這使得他們非常容易就成為目標。

•關於殺神的觀點,聖經清楚地表明羅馬人是實際上殺死耶穌的人,儘管猶太人充當了幫兇。 直到幾百年後,猶太人才被認為是殺死耶穌的殺人犯。 有人就會奇怪為什麼羅馬人不被仇恨。 耶穌自己原諒了猶太 人（路加福音23：24）。 即使梵蒂岡在1963年，在耶穌的死上，宣告猶太人無罪。 然而,沒有聲明減弱反猶太主義。

•至於他們聲稱自己是“上帝的選民”,19世紀後期,在德國的猶太人拒絕了他們被揀選的地位，以更好地融入德國文化。 不過,他們遭受了大屠殺。 如今，一些基督徒和穆斯林宣稱自己是上帝的“選民”,然而在大多數情況下,世人容忍他們，卻仍然仇恨猶太人。

這給我們帶來了世人仇恨猶太人的真正原因。 使徒保羅告訴我們,“為我弟兄、我骨肉之親，就是自己被咒詛，與基督分離，我也願意。他們是以色列人，那兒子的名分、榮耀、諸約、律法、禮儀、應許都是他們的。列祖就是他們的祖宗，按肉體說，基督也是從他們出來的，他是在萬有之上，永遠可稱頌的神”(羅馬書9:3-5)。 事實是,世人憎恨猶太人,因為世人恨上帝。 猶太人是上帝的長子,神的選民(申命記14：2)。 通過猶太族長、先知和聖殿,神用猶太人給罪惡的世界帶來他的話語、律法和道德。 他通過猶太人的身體，差遣他的兒子耶穌基督,來救贖世人的罪。 撒旦，世界的王(約翰福音14:30,以弗所書2:2),用他對猶太人的憎恨毒害了人的思想。 見啟示錄12對撒旦(龍)仇恨猶太民族(女人)的寓言描述。

撒旦曾試圖通過巴比倫人、波斯人、亞述人、埃及人、赫人、納粹消滅猶太人。 但他每次都失敗了。 上帝在以色列身上的計劃還沒有完成。 羅馬書11:26裡告訴我們,將來有一天,以色列全家都要得救,如果以色列已不復存在，這將不能發生。 因此，上帝會保護猶太人直到未來，就像他在歷史上保存了他們的遺跡,直到他最終的計劃完成。 沒有什麼可以阻止上帝對以色列和猶太人的計劃

一物治一物 非常好

利申先唔係耶教徒
但係一路都覺得耶穌話以色列會滅國再復國呢個預言好神奇
當然你都可以話係西方國家幫以色列復國 係自我實現 耶穌只係9up

Israel 萬歲

以色列再仆街都唔會向外擴張猶太至上主義
班蛔就周圍搞屎棍

因為千幾年係其他地方受盡歧視不公對待
清楚知道立國先係保障自己都保障其他人既方法

相反吉卜賽人就無咁既信念

以色列已經係半宗教半民族國家

佢地停火協議成日簽左隔一陣又互打
同大陸狗一樣最後無視協議精神
2邊都係睇住美國黎互打
美國退出一定會等佢地大打出手先黎調停

以色列好值得香港人學習

龍心？？？

係呢到屌伊朗既傻仔都係無獨立思考既傻仔
有去過伊朗既人都知伊朗呢個國家既人有幾好

中國或成為最大贏家

係呢到屌以色列朗既五毛狗都係無獨立思考既傻仔
有去過以色列既人都知以色列呢個國家既人有幾好

回豬好打係人都知，但係都打唔贏2個國家，以色列同塞爾維亞，以色列如果打塞爾維亞應該好激

Trump鬆晒手,等以色列做中東霸主

Netanyahu果班內閣好多鷹派
伊朗呢d撚樣最多做下小動作, 除非哈梅內伊呢條撚樣想提早主真主
唔係最後就乖乖地屈服

伊朗比好多人想像中西化，相反歐美支持既沙特

唔通你認為出賣耶蘇嘅猶太係好人？

不過個區係宗教戰爭
佢地係咁針著所謂嘅聖地成日開火

係，因為佢地始終流住波斯帝國既血同文化，1979年之前佢地係最親美同西方既中東國家

竟然有on9仔撐以色列
very good goy

咪撚on9啦
猶太佬做歐洲寄生蟲咁多年
去到邊俾人憎到邊
自己格衰 貪心自大 就話人地逼害佢
屌你根本同支那無分別
睇下班zionist 美國佬奶足jews鞋底咁多年
一俾以色列佢 就即刻種族清洗班原居民巴人
惡撚過狗
雖然我都對回教豬反感
但係竟然講到猶太人係好

佢地覺得自己係天選之人
所以非猶太裔都係佢嘅奴隸咋

咁自古以來塊地係猶太人?
D人走晒成千年之後先話塊地係我既?

未有伊斯蘭毒害前嘅伊朗

死撚開啦musad
un無話偷都講得出
歷史唔讀 宗教無去研究 新聞都唔識睇
睇下以佬點清洗巴佬先啦

啲人係世俗，但係個政府唔世俗

美國佬以前捧果個巴列維又唔爭氣
如果唔係根本唔夠谷住食沙地班垃圾

論人既質素,伊朗絕對高過沙地

個個去過伊朗既都話伊朗人好NICE
入面又好西化

伊朗人西化，但當權果班好似支那同北韓咁，明明回教教義反對個人崇拜，連先知都唔立肖像，咁想斷收以色列皮就快手啦

Oy gevalt! Bad goyim!

係之前個炒車post未7夠？

基本上有去過伊朗既人都對佢好有好感
佢地真係好好客 對亞洲人特別好
係d係連登既井底娃未去過又受西方洗腦先覺得佢衰姐

咁咪更加證明到伊斯爛係後來者囉

如果唔用自古以來而用有效統治, 咁以色列今時今日真係有效統治緊半個耶路撒冷喎
爭拗點就係塊地點得黎. 如果話以巴衝突之後猶太人得到塊地係不義, 咁追溯返歷史由猶太人國家變成阿拉伯世界咪一樣不義

好多人連伊朗/伊拉克都未分到啦
上次有個FD以為中東係黑人地方

五毛死全家

上個post未柒夠？
你睇下7頭
幾多人認同我講法
你咪係果d伊朗都未撚去過
比歐美洗腦無獨立思考既傻仔lo

比你睇下你點衝出黎柒
[url]習習近平想趕川普前見金正恩 北韓拒絕：川金會比較重要 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Block撚曬喇五毛狗 唔洗覆我喇on9仔

其實伊朗人普遍仲open mind過呢度某啲連登仔，唔會開口埋口都係度攻擊其它人既宗教同種族

其實現實連登都大把
上下網睇下d主流新聞
就以為自己熟悉天下事
然後係連登指點人地國家點做

話說古時波斯卑路斯王子
比阿拉伯入侵果時亡國走左黎
中國當時既唐朝求救
但當時唐朝國力大不如前
無能力幫佢復國
結果中國收留左佢 直到佢老死
唔知佢地係咪知道呢段歷史

高美尼周街掛臘鴨, 全球追殺魔鬼詩篇作者係好人
唔俾女人入球場, 封殺新浪係好人

Yes 尤其伊朗後生仔

伊斯蘭革命前沙地係世俗化個依家
係伊朗伊斯蘭革命後沙地先原教旨主義化

伊朗政權迫伊朗女人戴頭紗臭閪支那賤讚唔讚成

所以伊朗咪封咗你地臭閪支那個新浪囉

因為真正猶太種差不多已經死光
而家以色列係一班信猶太教嘅白人嚟

伊朗呢個國家既人有幾好, 女人出街都要戴面妙, 男人都要剪指定髮型

支那五毛老母係伊朗做雞佢地都贊成㗎啦

希特拉是基督徒
殺猶太人係為幫耶穌報仇

幾多人都話伊朗政權迫害緊伊朗人
條臭閪支那賤種講黎講去都唔講伊朗政權點

回教都信摩西班友係先知

同伊朗綠色革命一樣
一定又係一樣fake news

麥加係沙地

即係支那五毛狗老母做鷄死都唔認但係又不斷講D嫖客其實都係好人黎對佢阿媽其實都幾好

依家講緊伊朗政權好唔好, 啲臭閪支那賤種就轉移視線

九唔搭八

家陣班好好既伊朗人唔想啲錢俾邪惡政權攞去黎巴嫩同也門打仗, 想女人出街唔使戴面紗, 想女人可以入球場睇波
條講到自己係伊朗人好朋友既臭閪支那賤種去咗邊

講返伊朗同以色列有冇得打呢
我認為係絕對無得打
80年化同伊拉克打左個8年戰爭都羸唔到
死左70萬男丁，得翻一堆女人同老野
當年睇D殘浩大世紀
佢地捉到對方戰俘會監生鋸手鋸腳，超恐怖
之後國力大大倒退
雖然有一大堆坦克，仲有過期F14 F4 幻影仲有Su24
但全部都上世紀中產物
真心炒埋一碟唔打得

五毛老母做雞贏曬

Sorry 套戲既名叫死亡真面目
好似盧day域同盧遠做傍白既
我當時好細個比老豆呃左入場，嚇餐死

冇錯 但都係藉口黎姐

如果唔係伊斯蘭班仆街垃圾，而家我地就唔洗成日只係去台灣日本，可以去下伊朗巴基斯坦玩

中東由冷戰開始有邊日唔打仗

上呀波斯！